[Switch遊戲］ 有什麼Party Games 最好玩😍？

Bomberman ?
孖寶？

唔好買炸彈就得

孖車 12 arms 都得

炸彈不知幾爽 4條友互片

孖車就唔駛講啦

Super Bomberman R
單機雙打或Online打ok
但你預道具唔算多款

最大問題係
要打故事同online先賺到game內既錢黎買對戰地圖
都唔知幾時先開得哂D對戰地圖

故事玩完三個星球
我先發現可按實L/R掣黎轉視點
故事預設斜視點唔好睇改番中間視點易玩D
故事單打偏難玩
可以雙打合作玩既

Snipperclips
呢隻兩個角色互剪身體合作puzzle動作game
出奇地搞笑
唔好比D低B畫風呃左你以為唔好玩
上Youtube搵D coop片睇你先明點解好笑

NBA Playgrounds
NBA Jam進化版
單機雙打唔錯易上手

Ultra Street Fighter II: The Final Challengers
街霸2第N個加強版
叫做係第一隻手提遊戲機高清版街霸2
定價係貴
但最近跌到$185蚊
街霸2本身係好好既對戰game
係歷久不衰

如果等得
黎緊ARMS、柒彈2其實都好適合party玩
ARMS有個排球mode睇落幾過癮

其實你有部機
自己上日本同美國eShop都睇得哂有乜game啦
好多都有片睇
睇一陣gameplay片
都唔難分到係咪正既party game

炸彈人同真人對戰樂趣依舊唔差
只係要賺大量coins先買到新對戰地圖好on9

arms再買多對joy con

利申: 我就唔會買多對joy con,平時女友用pro掣,我拆對joy con出黎就夠用

一定係依隻。。。不過冇出